[賣港賊][即係支那貨有毒]陳恒鑌：歡迎支那人來港打疫苗 認有斷貨壓力

愛國議員應該要上去集體打針撐支那貨

內地官媒《環球時報》指，低門檻、獨特區位優勢及認同香港疫苗安全，讓「赴港打疫苗」成為近年內地人赴港旅遊其中一項選擇。本港民建聯立法會議員陳恒鑌直言，歡迎內地客來香港打疫苗。

陳恒鑌接受《環球時報》訪問時表示，內地人來港打疫苗近年很普遍，「尤其近期，內地人赴港打疫苗的諮詢量出現明顯增長」。不過他指出，在藥企保持香港市場供應穩定下，「對內地客人到香港打疫苗持歡迎態度」，因對香港旅遊經濟有益。

陳恒鑌又說，香港疫苗斷貨壓力一直存在，主要集中在私人醫療機搆。不過，他又說，不認為香港私人醫療機構疫苗短缺壓力源自內地人或中介機搆，重申香港疫苗是否短缺，主因是藥廠能否穩定供應，「這是由藥企的商業運作決定」。

香港疫苗斷貨壓力一直存在，主要集中在私人醫療機搆 ，但唔認為香港私人醫療機構疫苗短缺壓力源自內地人或中介機搆

咁啲疫苗邊度嚟